呢個世界真係好多狗公

無啦啦有個人ig text我女朋友
機會難逢 我點都同佢玩返兩手先啦
講左兩句 然後同佢講左無興趣就話人slut
痴痴地線 明明你撩人 唔玩得就鬧返人轉頭
跟手block埋ig
衣加啲厹係咪自卑到咁
跌落地都要拿返炸沙
希望大家唔好比佢啲intelligence嚇親

何必呢 轉個撚頭佢又放番你條女上黎

連登仔見到又話樣衰 又係雞

條女知到你咁玩鳩佢就分手

姐係搞鳩自己

新年快樂

我女朋友ig icon只係幅黑色圖 樣都冇

有市場就有供應

冇樣又關咩狗公事

冇樣，private, 黑色icon, 唔知男定女，純粹想識fd, 咁都比你話狗公

咁你無啦啦fuck off 人 佢鬧番你都正常嘅
你個conversation 似借刀 又或者未show到狗公個level

咁如果樓主條女icon 係黑色又private
而條仔又去approach 嘅話

有無諗過你條女 你

不如真接唔好應 block9佢算啦
一係已讀不回

連登仔可唔可以醒下
想識朋友就down個交友
搵啲一樣想交友嘅人啦
咁樣係ig hi人 我唔知你會唔會
但我唔想溝人嘅話我唔會囉
我係用男朋友角度睇件事 咁都比人話借刀

交友app

冇

有無諗過你女朋友可以係交友apps識條仔 條仔先搵到佢account say hi
Ig成千上萬個account 點解偏偏係你條女個無icon無相嘅account
解釋唔到咪似借刀囉😂

又係你叫人fk off 又話人dumb 你又 goodest English 大老呀 你屌人咁多句 人地屌番你一句啫 打個和囉

我知道哂女朋友手機有咩apps😂
但我真係解釋唔到點解會咁
中六合彩都係千萬之一機會
係bingo就係bingo
你又解唔解釋得到點
你話借刀咪借刀
大海撈針都總會有撈到嘅一日
下次撈到你條女個陣唔好又問點解

一係佢搵錯人
如果唔係點會中 我係厹唔會囇時間係個無profile 都唔知男定女嘅account 身上
提你睇路啫師兄 下次直接問佢點搵到acc好過一開波唔理好醜就爆粗
同埋你知你女朋友有咩apps唔代表啲咩

我真係stalk埋你個份
條友嘅followers following 數目唔似大海撈針溝女個類
但都唔代表佢唔係厹 可能佢淨係對識個啲入手

我只係想表達 下次鬧人前搞清楚件事先 如果唔係柒嘅係你自己

好可能係你條女玩heymandi or 連登tg，之後交換ig